他们的工作得到了大量国有和承包商固定翼飞机和直升机的空中支持，提供了关键的空袭阻燃剂和精确的水滴。 西海岸各州正在召集他们所有最好的飞机和直升机来灭火丹·皮门特尔2020年9月25日 
 作为她工作的一部分，她观看了无人机在鲸鱼浮出水面上空拍摄的视频。 鲸鱼的气孔并不能阻挡海水|Rasha Aridi | 2020年9月22日|学生科学新闻 
 如果概念的发展按计划进行，空客将在2025年正式启动其ZEROe飞机项目，全尺寸原型机将在本十年的后半段到达。 看看空客公司为世界上第一架“零排放商用飞机”设计的概念 
 这整个系统因为不仅仅是私人飞机合同而更加恶化。 他们知道如何预防特大火灾。 为什么没人听? |作者:伊丽莎白·韦尔| 2020年8月28日| 
 后来，一位海军招募人员要求我参加一项基于核的测试——我是一名很好的应试者——所以我通过了考试，并在几艘不同的航空母舰上担任核反应堆操作员。 Pepco员工谈论多样性、包容性和2019冠状病毒病 
 对空袭的评估来自飞机上的实时视频。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 每个CAP也被称为“轨道”，由四架飞机组成。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 通常情况下，飞机将成对飞行，飞行队长将进行初始飞行，用火箭标记目标。 美国新型隐形喷气式飞机直到2019年才能发射它的枪 
 他补充说:“CAS支援飞机缺乏前向发射弹药是一个主要障碍。” 美国新型隐形喷气式飞机直到2019年才能发射它的枪 
 印尼军机看到的一些物品是长长的黄色管子。 2014年12月30日，亚航失事飞机残骸和尸体被发现 
 根据协议，倒计时将通过机场的一个频率向所有飞机广播。 《火焰山》哈罗德·利兰·古德温 
 我们的耳朵被尖锐的机枪哒哒声和我们自己疯狂的防空炮火震聋了。 他一生的浪漫|玛丽·乔蒙德利 
 所有可用的高炮都对准了这群毛茸茸的人。 Tam O' The Scoots |Edgar Wallace 
 “从岛上弄一门高射炮来，等他们再过来的时候，就把他们打个精光。”炮兵建议说。 瑞格尔·弗莱彻·普拉特的突袭 
 飞机在头顶上嗡嗡作响; 探照灯在空中交汇，高射炮在空中轰鸣。 异教徒波莉，伊莎贝尔·安德森